其實Vieny真係好樣衰

唔好再吹奏ok?

師兄屌開明星？

你試下係沙灘勁猛陽光影張相
樣衰到你都唔認得自己

身材搭救

樓主好賤

認真 有d波路香港係少見

但個樣真係不了

醒下啦！

好正想屌

屌你當初係ig扮撚曬嘢點慘點慘 轉個頭咪又成隻雞咁

根本係雞

個樣似梁洛施x莊思敏
利申:近視

所以話連登仔十個有九個青頭 識屌都揀個有屎忽嫁啦

好撚正
好過整容公仔樣

nk1mv3qn1J

唔介意，我埋單

蕭淨一食撚完就有戲上

識j一定j以款
個樣唔洗好好，靚得嚟又唔好太誇張，要係街都有可能撞到果種，有身材個feel又淫先可以勾起人幻想🤤

你應該係盲